朴初瓏😍入

傻仔叫雞

隻雞係你

兩隻G

講得好 但無波喎

好雞照屌😂

臭雞

個樣過得去既

瓏仔

咩呀G

話緊邊個= =?

You

樓主串我老友 我屌你老母

笠水

A0狗學咩人叫雞